聖誕就到仲未溝到新女 想搵返個ex過會唔會好賤？

當初係我想分手嘅，佢到依家仲幾冧我
我知如果我搵返佢都好大機會復合到
但其實好老實講，我唔係想同佢復合
淨係想聖誕有條女屌下，唔洗一個人過
等條賓周有得暖笠笠
唔洗lonely Christmas

咁如果真係溝唔到新女，頂住先好過冇啦
掟煲唔掟蓋，得閒做下愛，都咪話唔爽

錯圖 老友

做乜鳩？

你條ex都on9嘅

佢好鬼煩

點解咁講？

懵盛盛 仲被你呃
除非佢都想屌

同鍾意嘅人發生親密關係，一定係開心嘅。

其實人地係米仲會回應你 以家得你自己係到諗 不過我建議你都係唔好再搞人地
就算仲鐘意你 醒小小都知唔應該再被你屌